大陸奴才太監別在這裡指手劃腳 有本事自己在中國搞

不要在香港說三道四

港人要大喝一聲：請收回你們的黑手！